有咩動畫係女配角跑出？

如題

Re0

炮姐

蕾姆

火野麗

長門有希
灰原哀

BLEACH

正想講小哀

學不來

NARUTO?

犬夜叉
Re0

狂三

火影

To love

驚爆危機

四月

AZ
鐵血

岡媽

點先睇到係女配跑出

輝夜女僕

神知

邊個跑出

草莓

當初有無人估到最後係佢贏

雷姆

五等分

東城

樓主唔係講緊女配人氣高過女主？
呢條女由頭到尾都冇受歡迎過

我以為佢講緊故事入面跑出

零波麗
個人覺得 明日香先係主角

劍姬?

皮已收

人氣跑出定劇情跑出先

灰原哀真係冇撚得輸

又叻又幫到手，都唔知點解工藤仲要揀小蘭

機動戰艦
Gatekeepers

西痕司

Elsa 喺 Frozen 1 其實係配角，但紅嘅係佢。

你睇清睇楚喎

風夏
女主角直情死撚埋

梓貓

女主死咗

5月先係配角

Ching 識d嘢

黑貓算唔算

桂雛菊

2號機算唔算

香貫花

呢個勁呀

男主最後個句點睇都係仲記住女主
d女配點跑出

兩個女主不了

抄Eve嘅金色闇影

小蘭唔知情姐
佢係聰明而且好打得喎

明未

咪囉五等分同四月比

地獄老師

係打得既，但佢差唔多次次有咩事都係搵新一求救喎
相反小哀經常幫新一，仲好快查到佢要既野

美好世界送上祝福

雖然好似都冇特定女主角

輝夜姫想讓人告白

藤原千花人氣高過女主

創聖大天使evol Jessica

邊係抄
跟本就係同一個人

瑪莉亞

友少

菈菈都話唔正

想問下依套咩名？

只有神知道的世界

化物語？

我老婆

葛城美里

你係咪撈亂咗「四葉」同「五月」

似係撈亂咗劇情跑岀同人氣跑岀

同一作者都抄

二奶

雛田

咁安達充點算

個個都識火影跑

西痕司萬歲

東軍贏我唔好睇IS”

蕾姆
狂三
真冬老師
千花

校園迷糊大王
八雲同愛理

神知 唔想提了 無天理
極黑的唔知乜春 カズミ點解可以唔死

高達00

第５位 小阪ちひろ 5268票
厡來咁就叫女配角跑出
ok

千花性格先正，夠癲

第1名六千
第5名五千
高唔過lc但唔代表冇受歡迎過

官方設定千花先係主角

水澤摩央

血小板

龍珠

Ntr神作

第三季垃圾到 睇左兩集冇睇

唔明點解拳兒死都揀天滿 明明八雲同愛理正咁多

泰莎

拳兒最後同愛理結埋婚喎

早坂>書記

其實樓主係講緊女配人氣高過女主
定最後女配同男主一齊咗

EMT

黑貓！

雷姆雞

佐助

呢套睇完直頭屌出聲

我覺得火影人氣最高既女角都係鋼手
最撚多h漫

佢指係個劇情

烏丸FF黎架喎

有邊套會女配同男主一齊？

true tears

3好過2啦

斬赤瞳

養雞唔太算女配吧

養雞輸佐喎

來自深淵 娜娜奇
算唔算

新一同小哀個感覺只會係拍擋我覺得

頭文字D
命運石之門

hxh

當然係最經典既火影